供應無增加 改個名叫 首置/綠置居 就變左德政？

淋病提都無提有咩方法增加供應，改個名就當回應左訴求？就當履行競選承諾？

仆街淋病用公關手段比幾十蚊（好多人都拎唔到3舊水）， 就當自己做左德政？

反正我地都做唔到D咩，遊行集會佔領既目的從來都唔係想政府改善，因為從來未成功過，最要既係比世界知道我地被打壓緊

施敢報告反樓價急升

我要樓呀 唔講獨喇

施政報告之後樓價又升過